我隻貓突然變乖左

我上兩個月開始養佢 果陣好生猛 成日周圍跑周圍玩 又會咬下人咁
佢依家6個月大 因為佢之前無打過疫苗針 我帶佢打左第二針之後就開始變得靜左乖左 上網睇過人地話可能因為打左疫苗唔舒服
有無巴絲知道發生咩事？ 驚佢有事

打完針驚左你

驚唔乖又捉佢啪針

懵仔針

我隻貓都好曳 係咪又打針好

打左針 無咁精神好正常

我朋友隻貓都係咁 無幾耐就⋯⋯

唔係講笑 打完枝疫苗針真係靜左好多同無乜點郁 唔知有無關係

貓仔撚知你支針有乜鳩用
淨係知自己平時得戚開無啦啦比人捉去拮左針
唔淆底就假
最多咪扮下傻仔 咪撚再拮鳩我

但我隻貓驚果陣會拱起個身 依家係成日爬係地下唔郁 唔似係驚

會有心理陰影架嘛，人遇到有陰影既野都未必會表露係表面啦

利申：鳩up

準備買過隻is okay

你可唔可以唔好撚理個死肥閪呢 仲要Po張死人圖出黎又唔Cut